港人治港 香港對中國國歌 是應該反對尊重的 厭惡也是要可以的

是應該反對「尊重」的。厭惡也是可以的。既然是「港人治港」這個民族自治的國際條約承諾，在香港，有人信奉中華人民共和國，是那個人的事，其他不信奉中華人民共和國的人，不需要「尊重」他人的國歌，也是應該要可以的。